2020視覺年抗疫出發 眼鏡鏡片旺角視光師你問我答 (2)

結完婚 忙完了 2020重新出發
話說今年2020 係視覺年
點知今年一開年真係唔靚 疫情嚴重
各位真係要注意衛生
有眼鏡盡量戴吧 防飛沬感染

VISION 2020: The Right to Sight

對於小店說 來年目標都係說服一d唔戴眼鏡既人去睇清番呢個世界

Q & A
1.要私人發問可以PM我

回答番上個POST個巴打
咁驗完唔配又點計
點解驗完唔配？
如果唔嚴重或者睇唔啱鏡就可能唔配

其實你自己覺得濛 心入面都有個答案
我最憎D人叫你放個頭埋驗眼機話你幾度 有冇近視散光

你担心可以過來我幫你簡單睇下視力標準到咩水平

比如你的視力得標準 6成
咁你YOU諗YOU配唔配

可以啊

巴打今日會唔會係旺角間鋪？

12-9✌️

Owden最受歡迎既款番左

完美代表United union

巴打有冇safety goggles賣,可以帶眼鏡用嘅

巴打有冇得淨配鏡片

巴打想問下 舊眼鏡慣比較貼面 新眼鏡離塊面比較遠 想問下邊種好啲？

最中意做
因為我真係視光師
唔明點解出面唔中意做

訂緊 未到

遲下個框到左就黎配

訂左咩框

經濟不景

Oliver people’s 全線 陸節😎

TB 有無

下星期日會係旺角鋪嗎 想黎配鏡片

在👋

有近視+散光想配副運動型既太陽眼鏡大約幾錢？
上網睇好似好貴

咩牌子

我淨係識Oakley

咁7折wo

因為我見網上買到既都係平光 佢原廠有度數既鏡片又唔知要加幾錢

幾靚 幾錢左右

想問下點解啲眼鏡鏡片係咪好易會花？

個框正常但啲鏡片唔知點解好快花左，冇刮過冇點跌落地

用緊咩牌子

想問長時間睇電腦有冇話配咩鏡好？一日12-14個鐘好痛苦

2千6

唔知，係x輝配，完全唔知邊度嘅貨同咩牌子

過來試下Hoya
平d比你

個度都出哂名 眼鏡界名將

配鏡一問 600幾度近視，300幾度散光
Hoya 1.67 報2200
本地鏡 1.74 800

應該點配邊隻？ 配出黎分別真係咁大？

1.67 Hoya 洗鬼2200
來旺角找我
```

想問下右邊最上幾錢?

原價2800

自己心算

HI 想問高登巴打視光師的店鋪在哪裡,
想搵你幫手驗眼同檢查下副眼鏡,收費幾多可以傾,
事因是剛才陪我哥過去配眼鏡,
去一間叫image optical 潮流天地的店鋪配眼鏡,
因為我對眼鏡也不熟,1年前係Zoff配眼鏡,
本身想帶我哥去Zoff配,商場有8間眼鏡鋪,佢最後入左image optical到配,
視光師幫我哥檢眼俾我感覺好隨便咁驗,
我哥記得6年前係左右眼300度左右,視光師話佢現在200度左右
我哥選了一副框再選全視線,跟住埋單就2428元,副框就65折了,
印象外面寫框+鏡65折,入去問職員就變了只有框65折鏡片無折,
我覺得俾呢個價錢可以去zoff到配,但我哥話鐘意副框,又唔想再去另一間睇,叫我碌卡就算,
我係zoff配就2460元全視線,左右眼近視50度,散光就100度同175度,
錢就已經俾左,都無得退款,特登問朋友借帳戶上黎問,
主要想知呢間鋪視光師幫我哥量既度數準唔準確和副鏡既用料,睇下間鋪食水深唔深,副鏡都要等1星期先有得拎,到時叫我哥上去鋪頭搵你,麻煩你,感謝

錢可以唔收 純粹睇下中間有冇咩出錯

有冇聽過Wider Lens? 評價如何？
據說是香港品牌嘅鏡片

普通野 幾百元既價位✌️

巴打平日開幾收幾
咩時間會係鋪

可以點聯絡到你,
拎埋副鏡之後再搵你吧??

塊鏡片好花想換鏡片
1.67 鏡請問要幾錢？
唔駛要牌子

對眼鏡呀鏡片完全冇研究，搵日去試下

500

咁有牌子同冇差幾多？ 答下重點

但會唔會話戴壞眼？或者好易爛？

Hoya 5倍防花於本地
但價錢貴一倍 （1600 vs 800
兼且厚左 （1.67 vs 1.74）
光學質素就Hoya 會贏

因為非球面要打磨 冇牌子會爭d

巴打聽日起鋪？

撞啱聽日放假 但都有理工師弟

唔會
都係本地牌子之一
實實際際

去到1.74都係幾百

左邊下面數起第二副幾錢

今朝跌爆咗左邊鏡片有冇得配單邊鏡片

可以 不過隔太耐唔建議 驚一黃一白

咁副眼鏡都幾耐下

咁換夠一對啦🥺🙈

樓主鋪頭有冇rayban框

巴打你嗰邊配大約幾錢

咩品牌鏡

有咩選擇，得閒上去睇下先

大把 Hoya zeiss essilor 咩都有

為保各同事及客人健康
我地不惜工本引入最強既搓手液

而家大陸咁，落單會唔會要好耐先搞得掂？原本打算新年後來的⋯⋯

巴打你好,想問下有無類似款既眼鏡推介?唔想等到5月

我地用本地工場 放心

瑞xx 就有排停...

得番一條 唔知賣左未

你配$1480個隻日本框同1.56 t7 $980喎

原來係另一位巴打接😂
1.56t7 980元又唔貴

多謝巴打今日特登即日幫我配鏡，等我可以開工用

巴打想問下你有冇做rayban黑超

今日真係放假 咁橋你又趕住用 幫你即整 順便話比你聽我地會用番香港工場做鏡片！

有型號呢頭訂 有貨個頭送到 仲要靚折

聽日或者後日係唔係鋪？

試眼鏡前有冇得消毒？

正. 巴打我睇中左ORIGINAL WAYFARER CLASSIC, 黑色架,綠色鏡 經典 G-15, Model code: RB2140F.

但係我未試帶過, 唔知咩碼

同問 如果加平光鏡幾錢埋單

聽日答 今日放假

有冇增永款推介 thxxx

請問有沒 Dita Lindstrum ? thx

有

岩岩買咗副新TB. 請問有冇介紹邊度配鏡比較好？度數好淺

過嚟整副蔡記

視光巴打點睇3D 打印眼鏡？
不過hoya隻好似潛左咁
香港有隻大陸造既，
問過要差不多三千淨架

巴打 麻煩你報個價 你今日會係邊到開工

平唔平唔知 你要可pm我

原價4600
陸哲自己心算幾錢
額外

我長在旺角

仲有防霧噴霧賣嘛

巴打 支防霧噴霧係點用？
噴完等佢風乾定攞眼鏡布抺走佢(等幾耐)？
想問用噴霧會唔會傷塊鏡片？

呢個唔會傷鏡片

臨瞓噴濕佢 第二朝抹番乾佢

Dita又到貨

最近小小忙 介唔介意講到優惠到幾時

聽日幾點開

用超快適（咁答好離地🤕）
試下來調鬆下副眼鏡

12-9

多謝g持

巴打左下幾銀？

唔係幫襯好似唔係幾好

當巴打自己友

仲有 成世人流流長 總有機會對嗎😂

不過都提大家注意身體健康

膠框轉裝金屬鼻托要幾錢？

180

原價4150
陸哲自己心算

經濟有排不景

見到旺中將demo片當平光鏡
我嚴正聲明
真係無光學保證
唔一定防uv同埋係戴到個都人唔舒服
香港人 比一百元做對有質素防uv防花易潔鏡
戴一年半載唔好爭少少😷

睇你咩要求
列日當空佢真係去唔到50%深以上which is 得度數太陽眼鏡做到

蔡司光學水平高

Hoya防花強

各有各好

今日有無防霧果支野買

請問有沒 Dita Stateside ?thx

發覺鏡框左邊耳爛左
有冇得淨係換鏡框
或者固定住等整好
(都係要聽日搵巴打架la

唔記得講

正wo

會係咩款架

巴打聽日會唔會係旺角? 想黎試下眼鏡
本身得好低近視+100度散光
上年係日本配左副Jins但而家想換副靚d既框戴得舒服d
Budget around $2,000 有冇咩框推薦?
返工日日長時間對建唔建議配防藍光鏡片?

Lm

咩鏡架

連日本架加有牌子鏡都夠 放心
配文青係或膠架都可以
材料扎實

請問知唔知初次見面我愛你個女主副眼鏡係咩？

估計韓國牌子
但都多款咁

質地？鈦合金（好似係）

其實係想問brand 同 型號

Matsuda我有😂

M3070

收收埋埋

元朗先有🙈擺唔哂

今日係旺角鋪嗎 ？

聽日下晝係唔係鋪

Yes!

琴日去左旺角配眼鏡，店主介紹Masunaga真係正

木村🐵

有冇推介啲咩colour day con ?

聽你地建議揀左圓形

聽日上嚟

呢隻不得了

如果試左fitting 得 佢係暫時唯一一隻高透氣color cob

早排去完唔知巴打果日喺咪到

之前無戴眼鏡
check過眼壓到19左右
隻眼有時會脹痛
都feel到自己視力好似差咗
想請問下巴打驗眼幾錢

巴打今日喺唔喺到？

同事臨時有事 我改左今日放 18/2聽日返😖

過來睇下咩事先

Cooper vision Myday myday toric 被嚴重低估

決定不計成本推廣 大家有咩意見

老細 我大概100度老花想配剩鏡
HOYA 漸進+全視線+防藍光=幾多錢度

全視線已經cover到20%藍光 唔好嘥錢加
佢有好多個grade漸進 真係睇你budget
但真心有d 零二千已相當唔錯

全日都在

到貨啦

有免費鏡架応援 比鏡錢得

肥底
有無d 闊既膠框連鏡片1k 左右?

呢個budget今時今日係富豪級

巴打想問下D防霧眼鏡布其實會唔會影響到鏡片?用緊全視線

我入個隻專比眼鏡用 放心
有人試過拿雪鏡個d我唔擔保會唔會影響

櫬而家大家得閒D等我講多D關於鏡片知識

大家㨂眼鏡既時候折射率係一個好重要決定厚度既因素

建議巴打講埋 唔同既折射率會有咩分別
利申:我都想知

放心一路講

巴打聽日喺旺角嗎？想搵你配眼鏡

等緊你

呢個好靚但afford 唔起

仲有7折

巴打，想問星期四你會否上班嗎？ 剛跌爛左副眼鏡，想搵巴打配眼鏡

Yes I am here

巴打, 如果budget 比較低 唔追牌子
有無平平地既粗膠框選擇

有 有堆唔洗錢既框 比鏡錢得

得旺角有🙈因為我額外比

救市 幫大家慳錢買口罩

咁靚既架

配鏡就送🙈300元鏡都送👀

希望大家唔洗再中快時尚眼鏡伏

巴打，如果近視500幾，散光2~300，配全視線鏡，有咩選擇？ 大約幾錢？ 收唔收卡？ Thanks

其實咩瀘藍光係咪真係有用?
我冇度數冇散光 幾年前配左副平光瀘藍光
鏡千幾蚊

今時今日防藍光已經唔似以前咁會黃啦

起嗎保護左眼睛

你試下副線蔡司
都係千零元搞掂

因為其他都要訂做 好貴

先講阿貝數 （ABBE NUMBER） （愈大愈好）

呢個係一個評估光學上色散多與少既數值
色散意思簡單講係彩虹紋
鏡片邊緣產生各種色彩在對視覺上的干擾
阿貝數愈小就色散愈多
導致鏡片邊緣的影像容易產生各種色彩在視覺上的干擾破壞
一般厚度1.50折射率的鏡片阿貝數58
反而1.74折射率特薄鏡片時
阿貝數得返3字頭
降低了使用起來視覺的真實感與舒適度
不過都要公度講句 現時既鍍膜水平高左
對色散既影響已經比以前少
好多客用 1.74 一樣無事

望穿秋水 終於返貨

幾錢一盒呀？ 唔該 如果一陣有時間就上去試下

100

利申 噴霧35元
防霧加清潔消毒二合一紙 60元

配左眼鏡未拎，有無得留貨

Facebook inbox pls

巴打有無tavat鏡框？

有啊
想試邊隻

啱啱喺巴打度配咗副op service幾好

為慶祝今日突發最緊要人有事事件

聽日起所有巴打嚟買都額外再折😂🗣🗣👮🏿

多謝巴打
繼區選後再一次咁爽

而家係防暴綠人氣高企

Popo花肺放題

巴打 想問下眼鏡布點洗？ 係咪都係用洗潔精？
同埋洗完眼鏡係咪用普通紙巾印返乾佢？

新個款hexad

配咗未拎有冇

巴打有無Celluloid框介紹下
前排配咗谷口鏡框都好似麻麻地
個質感無Celluloid帶得咁舒服

唔知我琴日夜晚近8點配可唔可以都符合額外再拆呢

額外折幾多？

95折後加碼cut尾
記得相認👮‍♂️👮‍♂️🗣🗣

另外影多批架半價益街坊

將軍澳outlet 款半價之餘仲加送kf94口罩（買左點知我塊面太大唔啱戴益下將軍澳區巴打）個邊都深受肺炎打擊 希望可以刺激下當區巴打

同埋解釋下個優惠

👮🏿👮🏿🗣🗣🦨

咳到尾 所以cut左張單個尾數

問緊

即係$841--》$800咁？
；另外，店有常見牌子，如eviau and Ray-Ban嗎？

全中
同埋呢d要訂隨時訂到有貨
Rayban直頭有部份有現貨

歡迎來睇

本身有副類似咁嘅太陽眼鏡
可唔可以換近視 散光鏡片？
咩價位左右？

有有靚既玳瑁中金款方/圓框介紹下？

想問下樓主巴打建唔建議全視線鏡片加多副clip-on既太陽眼鏡？
我而家副眼鏡配咗4,5個月，第一次配全視線，感覺比以前無變色好，出街睇嘢舒服同自然好多
有時日頭好猛既時候，雖然灰色都會變到好深，但喺戶外長期的話其實應該都唔夠防UV？
Thx

你要返都係反光鏡？
你近視散光大約多少

係啊 都係反光鏡
近視好似400-500
散光好似200左右
唔太記得

咁都係700元啫

咁問多句
Oakley 差唔多款嘅太陽鏡幾錢？

架定鏡？

應該咁問
買個新嘅Oakley 架 加換 近視 散光鏡
咩價錢左右

因為唔差太多嘅話 買副新算

巴打想問下op係咪仲有陸哲

Yes
陸節

呢排多咗人講Tavat，有名星戴過咩？

話個結構特別
但我覺得有點重

我就係鍾意佢有古董放大鏡嘅feel，夠vintage

Oakley 照價柒節
一般折左幾百到千頭
你個種款幾百元應該掂
加埋千中

巴打聽日係唔係旺角舖？
想換鏡片

Yes ah
大歡迎
仲有🗣🗣折

巴打

最緊要有事折係咪只限今天

網上買散光con安唔安全

點解上網買？
唯一諗到係平
試又冇得試
我再次宣戰

你show 到網上店賣幾錢
除非無得買
我跟足價
就算買20盒先有既特價
我都會平均價一盒做比你

仲要連驗眼及跟進

Budget多少

我賣緊200 wo

行貨?

好呀唔該想問埋價錢thank you！

真心唔明點解我平過上網都仲有人上網買

係啊
Vip👏🏻👏🏻

想知咁好唔好？

呢幾日過嚟配

唔好多過2500有冇咩好推介
鏡片用普通167就ok
等我做下功課儲錢

利申：係你度配左兩副

仆街，成副眼鏡跌咗落lift罅，打去lift公司話執唔到
BTW 副眼鏡係egg佩，五百蚊框，zeiss漸進鏡，埋單二千六，我係咪俾人劏咗？
係巴打度佩同樣鏡片要幾錢？

你都幾黑

首先要搞清楚全視線同clip on 各有所用
全視線方便在隨住環境紫外線強度變色
但問題係車箱入面唔識變色
同埋最深都係50%左右
Clipon可以隨時揭起 一秒深同淺

我半價比你🙈

咁會唔會有人配完全視線再加副clip-on？
你作為視光師建唔建議加多副？

我配過好多出去
因為揸車期間唔識變色

Many thanks

Caesar flip 都係680
又唔算太貴 值得擁有

我就係睇到依個brand

成日都想配眼鏡但係唔識揀個框

最緊要有事

想整副平平地平光鏡近排用 想問大概幾錢
利申: 冇近視 唔知價

巴打 ~~ 之前我喺 EGG 同 亮視點配過 con, 但佢地賣既 con 我帶完都唔舒服好快眼乾 係咪代表帶 con 無望？

唔想笑你但真係好柒, sor

我鄭重向投先收錯佢錢既巴打道歉
我第三者唔應該搭把咀

不過我地真係擔屎唔偷食 即時睇cctv🙈🙈🙈

巴打幾時得閒，我去搵你

I mean係鋪頭

成個二月得番下星期二放

咁我聽日晏晝過嚟話副鏡跌咗落lift罅嗰個傻仔就係我
BTW有無得碌卡？

因為有錐形角膜想要配硬con
想知硬con通常幾錢

有啊 Ae visa master

巴打 如果我想去你度配鏡片, 係咪去元朗定旺角間鋪都冇分別嫁？
定係去搵番你配最好

你近邉就去邊😆

我只在旺角

另外

唔係日本做就夠budget
日本做要900左右

巴打你好 我係日本金子買左副眼鏡可唔可以過黎配鏡
同埋新手唔識想問洗唔洗放低副框比你同埋一般大概要幾耐拎得 我之前配眼鏡係話我有些許近視但散光係幾勁下
麻煩哂

絕對歡迎
是否去銀座找金子巴

要放低眼鏡做
散光睇下深成點
訂做一般一星期左右

做本地防藍光 500 已經做到新一代1.6防藍光

普通夠做副蔡或副Hoya Pentax

可以做到幾錢

而家myday @170
Myday toric @240

同廠 by zeiss

旺角地鐵站b4出口
Top商場303店

就係你個budget 👏🏻

近視散光各幾？

咁pentax啱哂budget
包到300散

有冇人用rayban太陽眼鏡轉鏡片當普通眼鏡?

大把
尤其隻clubmaster

有冇人用rayban太陽眼鏡轉鏡片當普通眼鏡?
上網有冇多d rayban款睇 想買番Clubmaster

我其實戴緊副rb5154clubmaster 比老豆整爛左
想配番clubmaster 木紋 但又唔想買番一模一樣 所以就想買太陽眼鏡
但太陽眼鏡clubmaster 好多都金邊有冇唔係金邊大副過依家rb5154

你上官網睇 其實好多組合

係你度配蔡司+瀘藍光幾錢?
之前都係係醫院配

請tg me

ok 睇岩款先

Please tg me for price

想問巴打如果淨係佩鏡片嘅話係咪一定要擺低個架？

係啊
找副後備先啦👨‍🔧

巴打視光師, 有冇一D岩高鼻女戴既鏡框介紹?

就係冇呀要擺低幾多日？

戴返d䦢中樑的眼鏡就perfect

我有堆架唔收架錢
平平地配副後備鏡

岩岩做完Smile
想配副平光變色擋下UV/飛沫

Tg me
🤝😎

巴打有冇做Thom Browne
想買副做太陽眼鏡

做緊大特價！

過幾日放工即刻過嚟睇

救市

全部陸哲

有小量
或者直上eyevan
佢以前間廠

睇到巴打個IG 覺得個鏡片係CLS

四個字母的快速眼鏡店

zoxx？

隨時

Zxxx 又有 aoxx又有

Masunaga好似都唔錯

巴打 我想問洗眼鏡 用滴露洗手液會唔會有問題

除左水同洗潔精任何化學物質盡量避免

如果要買眼鏡專用果d清潔劑 有無推介？
唔該巴打

噴完就咁抹？
要唔要再沖水？

你哋啲服務好貼身 唔該晒

Aojo？

你再配加影張相上來廣傳中伏 私人成套半價一次比你
我會教識大家點避開厚

400元1.74比一次你

起aojo 呢口價 其實好貴

10pcs

邊度有wider lens配 咁平想試下

過來試下😂

想搵間有999.9眼鏡 同 saint laurent 眼鏡 配埋蔡司鏡🙏🏻🙏🏻巴打鋪頭有冇？

Ysl👌

有SL 296 001,SL170 001 ,SL288F SLIM ASIAN FIT ？無999.9 np-600? 鋪頭位置喺邊？

想盡快配副

Tg傾
有貨可訂

想試試先

Tg幾多？巴打唔好嫌我麻煩

Asahi lite 過界找owden 設計

幾度？

300得啦比特薄1.6

香港驗眼：三百度近視400度散光

請問點將呢啲度數轉返去英國當地標準？

英國啲度數好似細好多...？

點解不在香港配🙈

一兩日 比時間我Qc

巴打my day 同clariti 係咪差好遠架

戴過myday返唔到轉頭

Oliver peoples MP2
想配鏡+clip on (有冇得配埋clip on ?)

巴打，個幾月前係你到配左鏡片
不過戴落好頭暈，想問下有無保養可唔可以配過
事關我有兩副眼鏡相同近視度數，新配果副配埋散光，舊果副無
新配果副行步路都見頭暈，由其係左右另頭果陣，戴舊果副就無事
同埋我而家單眼散光-75度淨配近視唔配散光有無問題

Clip on 700幾
Mp2 陸哲

冇問題 唔適應我地有60日保養

係唔係全部brand都可以配clip on ?

Ps:唔識眼鏡野

Caesar flip大部分得

巴打 有無啲連近視鏡一千左右既太陽眼鏡 ？

有 我有堆free架配埋太陽鏡一千埋單冇難度

有無人知依幅係咩牌子嘅眼鏡
隻色好靚

鬼佬成日戴oliver people’s

moscot miltzen

巴打 想問mp2連普通鏡二千左右搞唔搞得掂

咁我都有😂

二千中

巴打好勁
人肉字典

木村果副幾錢？

之前係坑口配咗眼鏡
呢排心郁郁想配新鏡畀舊框

如果配個平平哋鏡片加埋做clip on嘅話
1500內做到邊款鏡片？

Thanks

咩度數🙈

4K

洗鬼

有冇咩鏡/款帶咗會顯得隻眼大啲

要遠視鏡先會顯得大d

會唔會早一日拎到鏡？
張單寫27 但想聽日來拎 咁岩出去

請whatsapp我地🙏

咁我嗰副要喎

請問oh my glasses有sandy嗎？

我都係，好驚自己覺得好睇，人地覺得柒

巴打今日係咪係鋪？
係咪仲有free框 1000budget 一副後備一副平常戴做唔做到？

300幾度近視，有散光但係唔記得幾多度
上次買果陣 兩副d鏡都係你發板

please come

勁多新番free架

係時候講下CON LA
雖然CON不能取代太陽眼鏡
但選擇能夠阻擋UVA 或 UVB

市場上的隱形眼鏡物料
可分為水凝膠 (過時的HYDROGEL) 及矽水凝膠 (次世代SILICONE HYDROGEL)兩類

水凝膠是把水份＋膠料造成隱形眼鏡
主流為38%,55%,66%,什至78% 水
水份唔係愈多愈好 相反愈少愈好
點解 因為愈少水代表愈少起你眼度抽走D水
但眼睛會因水少而有缺氧問題
所以一係乾一係唔透氣
所謂如果太多牛奶味 朱古力味冇掟企

我有幾個同事比意見你

在

受害者過嚟 比個特價你

睇牌子
半價到六折

Dita 加價前最後召集👀

作為黃色經濟一份子又點可以唔提供黃色洗鏡片清潔液

Union既clip
一つだけ

巴打，tavat pantos c 同clip on有冇現貨，有相睇下嗎

甩左粒嫘絲, 經過想上黎配番, 要幾錢?

少意思 唔洗啦

幾錢支

巴打想問下加幾多？

全球加價
我都唔知

Statemen 6 識貨

有小小野想請教,
用緊東海lutina, 想配多副眼鏡,
ZEISS DVB 係咪差唔多?
想無咁易痴塵,撥水,刮花同防藍光 有無介紹

上個post提到眼乾可以用加濕器，可唔可以講多少少 唔該巴打

Dvp就推薦
Dvb就黃
你有興趣平靚正可試雙非球asahi
我同日本獨家傾左
鍍膜升級做asahi自家最強的premium z coat

因為加濕器可避免office過份乾燥環境

咁眼睛自然更舒服

想問有冇啲襟用嘅圓眼鏡幼框，最緊要戴得舒服，budget1500-1800有冇咩推介咁巴打

唔該巴打
DVP都有防藍光?
asahi premium z coat個隻係咪可以防埋UV同藍光 ?

Asahi uv3g雙非可以

有冇drx-2078?

今日黎攞眼鏡，姐姐好細心好好人。仲有鏡片冇貨，免費upgrade 咗副靚啲既鏡，真係多謝晒！

Uv3g日本制造嫁
配套仲好貼心

視覺上無咩黃色
（當然有部分巴打強到分到）😂

大概400度近視100度散光既話鏡片大概咩價位？唔該

日本做900

巴打想問吓有冇999.9 M-62series嘅6154 Flow Grey × Antique Silver 有的話幾錢唔該哂巴打

有冇d 係套上眼鏡既clip on ?
唔係flip up 個種

Union 仲有一套

Oliver peoples有冇？ 定要訂?
同埋呢d clip on 同眼鏡條罅會唔會好大？

有啊
Mp2

Okay 唔該晒

聽日影比你睇

有幾防花
我地需要橫向比較

巴打one day acuvue define幾錢?
想買1,2盒

行貨175@
我決定每盒送多一對去抗衡水貨價

想黎搵你配con 了😂星期一係唔係到?

Yeah

同Hoya 比邊個com用啲

無戴開眼鏡, 但近期右眼散光好似愈來愈勁, 左眼就好清
想嚟驗下眼

你都有答案 配副眼鏡啦
唔係就再嚴重

唔追求牌子, 1千內所有嘢搞唔搞得掂?
巴打是咪有折

搵到張圖了

實得
一千元係中產級了

搵日嚟旺角睇下先, 旺角都有得驗架何?

幾時會開始加 想加之前配

巴打星期六係唔係到

Thanks

有無其他色？

暫時有者 其它可訂

UNITED 有啊～～～！！！！

TB-011-J巴打有無

908特別版點睇

想問下有無又防藍光又全視線既鏡片？

Asahi 隻premium photo好正

搵日收工過黎望下先
你旺角收幾點？

巴打今日係唔係旺角？
有幅舊太陽眼鏡 想配鏡片

在呀

大歡迎

幫埋你番新

Popo cut cut 優惠雖然告一段落
但我諗cut尾個優惠可以用來幫告急黃店

凡惠顧告急黃店
憑收據過來買眼鏡套裝
一百元以下既尾數我幫你找👍

大家要撐住

係時候講下變色鏡片
變色鏡片即係遇到紫外線會變色的鏡片
D人成日以為全視線即係變色鏡片
其實佢只係其中一間最出名做變色的公司
不過我會冇咁建議新配既巴打配全視線
因為到目前為止
香港的全視線是第七代產品
但外國已經出左第八代
分別主要有
回到透明的時間比第七代快3分鐘 （快以往兩倍時間）
室內抵擋最少20%藍光 室外高至 87%
眼睛對光的敏感問題少44%

想請問吓邊度有較眼鏡嘅架生賣？
鏡架多，又成日恰著壓歪，唔想吓吓特登搵眼鏡舖較

前排係巴打度配咗副防藍光鏡片
揀咗勁啲幾乎唔覺發黃嗰種（sor唔知嗰種鏡片學名叫咩
配完頭幾日都冇事，呢排唔知做乜變得勁黃
想問係咪防霧噴霧問題定係洗眼鏡唔可以用鹼液定係點
同埋想問下變黃之後有冇得救

自己較？
難wo

拎來幫你睇下咩樹

尋日都自己較咗副Thom Browne架
之前喺某舖被過度調較，雙擘分開，偏鬆，而且金屬都有輕微crease mark
自己徒手較完，戴都戴得舒服哂
只可惜無tools，較得吃力，又怕徒手就唔啱力，傷到副架

連我都唔識幫自己調較眼鏡
因為反左手

你humble啫
你係行內人，請問邊度有tools賣？

你自己當玩既就淘寶都有

我自己同儀器供應商買德國野

住uk

想配副有度數既大陽眼鏡 大概幾錢？

低至500

Nhs包驗眼wo

煩。香港驗左想直接網上訂

NHS 不知幾正
去boots 驗眼極仔細，而且學生買眼鏡仲有得claim £

巴打有無japonism js-139？

齊色齊款

係歐洲旅行嗰時買咗副thom brown 太陽眼鏡
依家先攞返出嚟用，但係發現塊鏡片質量好似唔係好得
好易污糟同有花，我會唔會買咗次貨或者老番
如果去巴打你鋪頭度配冇度數嘅太陽鏡片要幾錢?

300👏🏻👏🏻

可以WHATSAPP問我地

間鋪穩唔穩陣望落

呢幅圖好多人問

睇番張單間野叫, 果時太曬喺酒店樓下D shop求其買
無記錯間野睇落幾grand

咁應該冇問題既

我覺得係因為你個隻鏡係反光水銀鏡
係易有指紋

起某間快速眼鏡店cap出來

我見到1.74不能加藍光笑而不語
因為1.74是有藍光的

所以各位深度數又想配藍光既
來我度會解釋比你聽

睇完巴打咁講, 已經知d 快速眼鏡店 配鏡片真係求撚其

師兄 鋪頭旺角邊度 PM地址

Thx bro , 睇完你噤講安心少少
Btw, 你哋鋪頭有冇賣tb 110?

太陽眼鏡有
🙈

Ching. 我買左副dita 006, 想跟iron man 派翻電影裡面佢戴果隻鏡片色，幾錢thxx

500😆

今日見到有個網頁順豐收人隻架去做鏡片

完全係搞彎呢行同埋唔尊重呢個行業既舉動

唔怪得D人話配平貴冇分別

唔講太多復習野 淨係唔調教個下都奶哂野

應該咁講
佢地冇賣1.74防藍光，咪話「不能」囉，某程度上冇錯😂

嚴重高低耳困擾左我幾成世人 每一副眼鏡都比我整爛, 反而爛左戴得仲舒服 不過好鬆好易跌
上年冇理佢歪住戴左1年 先唔講咩集中力下降 個人好易攰
低耳個面眼一直有條紅筋 應該係眼球肌肉長期緊張
到早幾日上眼皮腫左 到今日終於冇咁腫BUT仲有少少痛 我發覺唔可以再咁樣戴
我曾經去過好多間地方 職員較都係一樣用鉗較個頭 但對冇用 眼鏡最終都係向下斜 鏡腳根本冇可能勾得住耳仔 原因係唔夠長
我用手自己度左右耳大約低幾多 發覺左耳至少低6CM 仲未計前後耳問題
巴打可唔可以比D意見應該點教D職員幫我較 我以前去眼鏡鋪去得好撚密 感覺上D職員覺得我煩膠 玩野都冇心機幫我較
去大鋪 大鋪D職員服務態度真係好好 下過都係幫我唔到
我以前有試過戴CON不過我是垃圾 我戴唔到

我成日係到諗如果隻鏡腳長多10CM 一定可以戴得好完美

有冇試LINDBERG

唔識 配親都係幾百蚊鏡框 因為唔知幾時比我整爛

咁.....我幫你睇下咩平靚正長肶

巴打,有冇d可以左右兩邊都極有彈性,喪屈果d邊？因為我成日戴住眼鏡訓,好容易壓到變型,之前睇中過ray-ban,不過好似有d貴,想睇下有冇其他牌子

Philip stack 仲貴🙈

有冇靚眼鏡布

咁我都係乖乖地配Ray ban啦,你間舖有冇？

有
有漆𠵍

官網價漆節

好,揾日去睇下雖然我已經唔記得咩型號

咁應該寫不設🙈

400個邊會冇咁清
你識戴嗎？

有冇日本手作框框睇下 最近想配副有特色小小 e家黑色長方框 好普通

返左隻特別版TB711
太陽眼鏡紅白藍版
J到

你可以富貴地用專用蔡司即棄清潔紙
真心抹得好乾淨

蔡紙真心正
抹完清晰好多,睇野仲好似多咗陣蔡味

巴打今日係鋪頭？想搵你買眼鏡

12-9👏🏻

巴打聽日返幾點？想配副眼鏡

聽日放假🙈後日啦

我都係得聽日放假
照黎都可以？

有poly師弟

唔識啊 因為深散光一直沒配過con
爬過文見巴打會教埋點戴 想請教下

唔識戴暫停教 疫情嚴峻

咁巴打你建議我過一陣先搵你配？
因為我下個月中要

下個月都唔似掂
去一次眼鏡88
下次送試鏡補數

唯有係咁唔該晒巴打解答問題

配一盒就得嫁啦

巴打
想配副全視線做後備鏡同打波用
有無咩抵玩推介？
本身近視400 散光百幾

咁本地得啦
幾百

雖然popo 優惠告一段落
但係為左支持自己人
我地會支持你消費其他黃店
凡攜帶其他黃店receipt
購買架連買鏡折後會再cut埋個尾數以示支持

終於揾到型號- rb8746d, 如果配埋鏡要幾錢？我兩邊5xx近視,一邊1xx,另一邊2xx散光好似有配開特薄

原價1750
7算
鏡睇你要咩牌
500都有167本地不俗了

最後果句唔明

167是僅次於全球最薄的通用薄度
500元有了

有d人話戴副減度數既眼鏡可以幫到對眼慢慢變返淺近視係唔係work?

冇嫁
但理工myosmart可以減慢加深

btw 如果2副眼鏡 1副岩度數, 1副淺度數會唔會冇咁好?

我記得之前搵你配眼鏡果時你有問過我上一副有冇刻意配淺d?
其實配淺d有咩作用?

有人特登配閱讀鏡 不過唔多

有時換副淺d度數眼鏡戴係咪冇咩負面影響

臉細眼大帶咩眼鏡好？

我想問 呢副眼鏡 出面普遍做緊幾錢

睇遠野會濛d囉
但睇近野會冇咁易累

最緊要兩邊唔好鴛鴦

你有冇睇過GMS-805個種型
好吸引

巴打想問下 戴緊眼鏡 依家嗰副睇lihkg黑底藍字同紅字都會有個feel係一個浮起一個凹入去咁 係咪唔正常

海潚抗疫精選日版博士倫價 65元盒

應該殺哂全場ig shop

係巴打度配咗副藍光鏡
戴落睇有小小黃咁正唔正常

你拎來睇下
正常我介紹新一代防藍光相對近乎透明了
放在白紙底下

前年係你度配咗藍光鏡鍍膜脫落，想換鏡片。有咩鏡片抵用? 冇咩不直換唔到鏡架。

本地野
幾百
有架可以送埋👏🏻

巴打 我好多年前買左副藍光鏡睇野都幾黃下 我想配返副睇落冇咁黃藍光鏡 有冇啲咩介紹？
同場我老婆成1000度近視 想配返副輕嘅眼鏡 鏡片方面可以揀啲咩？

巴打 Ray ban鏡值唔值配？

如果見到副鏡有啲一粒粒 係咪唔好抺？
一抺就花？

巴打係咪有鏡片防霧既噴劑賣？
帶口罩眼鏡起哂霧

拎來幫你望下
或者有冇相

得個mark
想清買蔡司
想防花買Hoya
想要rayban logo 買 rayban

巴打星期日係唔係鋪？想黎配眼鏡

Zeiss又有，Hoya又有，仲要每樣唔止三兩副，點解feel唔到大家成日講嘅Zeiss清好多？想知有乜嘢好方法可以做到效果明顯嘅比較？

另外想請教吓，Zeiss嘅logo擺位，有無得同sales講明喺車鏡嗰陣就住放邊個位？有副眉架裝Zeiss鏡，一隻個logo喺側邊，另一隻去咗框頂，仲要車走咗部分logo

想順便問埋巴打星期六係唔係鋪頭

你係咪用dvp先🙈

DVP係？

個膜有少少藍
但唔係藍光

都係喺溥儀配，無深究係定唔係DVP，淨係聽佢哋提過用德國制Zeiss，唔係坊緊大多數offer緊嘅廣州製Zeiss鏡
不過啲鏡片好似係有層藍光，其實係好定唔好？

英國冇呢啲brand ..
得Rayban 同Essilor
咁係咪揀返Essilor好？

咁溥儀一定dvp
好明顯wo
可能你用慣唔覺

Genic 有折嗎？

現金多個九五折
仲送平光鏡

我講吓logo擺位

首先你對鏡片有冇散光度數？如果冇的話，其實技術上絕對做到指定位置，但工場條友so唔so你就另當別論。日本金子眼鏡就唔使講都會幫你做喺外側上方位置。

如果有散光度數的話，就視乎你配咩級數既鏡片。

如果你要基本級數，姐係現成既非球面鏡片，就無得指定位置。因為鏡片已經一早生產好，而且生產既時候冇考慮你散光角度，所以車鏡既時候要按照你散光角度去車，冇得隨意揀位。（而日本蔡司喺冇現成散光鏡片，所以一定係會配合到散光角度去生產，logo就一定會喺外側上方。)

但如果你買貴既個人化鏡片，佢係你買咗之後先生產，會考慮到你散光角度，咁logo就一定會喺外側上方。

好多謝您嘅解釋

係因為日本人整齊感

你試下比個歪左既logo佢地一定唔收貨

香港就漸進會對正個logo

想問下賽璐路眼鏡架係咪日日用水沖下就得嫁啦？
洗鏡片既清潔液可唔可以用黎洗眼鏡架嫁

之前配左副眼鏡，無乜鼻托既款，帶左排覺得太貼面，想加鼻托可以去邊度搞？因為副架我另外買，之前配鏡個間唔肯做／加唔到

我受做
180
工廠加

巴打幾時方便我上黎擺低比你望望

RAYBAN 同 ESSILOR
不如 ESSILOR 算啦

題外話一下

長文慎入

其實我都做左CONDOM
不過就唔關本業事
我個故事完全好似個YOUTUBER 咁
真係比人當condom真係一次就夠，
以後未收錢我係唔會再幫陌生人訂貨。
新年嗰排，香港口罩同酒精搓手液都好缺貨，
問到朋友有門路訂左隻搓手液
嗰陣香港一支滴露搓手液10ML炒到成$40至$50一支
咁我個FD起美國運開嚟
呢隻一支8安士先40元仲要MADE IN USA 就痴單諗住平運費
幫下我WHATSAPP GROUP 唔同 GROUP 友
重點嚟喇，我接單係冇收訂金
費事網上太多騙子收咗錢失蹤
棄單又話退貨又剩
自己畀咗過萬出嚟訂貨
訂咗貨之後每日都好緊張
好驚運唔到過香港
好驚扣關之後我貨又冇錢又冇
又驚人棄單 又比人追
好驚畀人呃
所以隔一陣就去track package
隔一陣又去track package，
好啦，2月尾到貨（其實我寫明月中至月尾）約交收，
最害怕出現嘅畫面出現了：6成人棄單，3成人拿，1成人已讀不回不讀不回。
2月尾香港酒精搓手液已經冇咁大需求，
市面上如萬寧惠康都已經翻咗大量貨，
平過你又有得揀點解要幫襯你
將心比己啱 但佢忘記左訂個個人都係為左你好
落單唔落訂又冇損失嘅，
有貨咪好彩冇貨咪算數，
擔得起。經一事長一智啦，我而家淨係想散咗批貨咋。
我返貨40元支未計運費 唔理運費了
仲有十箱但求清貨
有巴打想支持下可以買
或者支持下小弟買眼鏡個時 買好少少
夠千五元我就送比你啦

呢支係好野~名牌

坐哂
十箱

為了購買防疫物資，他墊支了差不多20萬元，部分是替街坊、黃店團購，部分是免費派發。約一個月多前，搓手液等物資極度缺貨，當時的市價差不多60多元一支，他在朋友協助下以30多元的價錢落訂。現在貨已到，但市面價格已回落至20多元，「你而家同佢哋講要賣原價30、40蚊，佢哋就會鬧你，或者唔買，所以我都係賣番20幾蚊，嚿錢就我自己食番。」加上免費派發的物資，預計有約5萬元要倒蝕，多過他一個月人工（議員月薪3.5萬元）。

區議員仲慘

講下隱形眼鏡物料
起我讀書既年代
物料得4個GRADE
簡化為
低水唔黏手
高水唔黏手
低水黏手
高水黏手
低水就唔易乾 但係低透氣
高水易乾 但係高透氣

好的 唔該巴打 又可以省返幾舊

好似呢隻防霧gel咁 同類日本做既野我都係賣40幾

好多人話唔識除CON

比個正確既你望下

你係top上面個間？有冇effector 賣呀？ 請問仲有咩日牌brand

大把
Japonism owden op 金子 Masu 太多了

有機會返香港配一定揾巴打

巴打聽日或者後日係唔係鋪頭？

在！

買架囉
鏡返去claim

想問巴打邊隻1 day con性價比高
唔係日日戴但一戴通常過12個鐘
之前用開博士倫 最平$70一盒 但係好乾要瘋狂滴眼藥水
新買咗盒one day acuvue moist未試 但係見到好多用家話刮眼同埋甩出黎
Thanks!!

巴打有無做Gucci 眼鏡？

副眼鏡粒螺絲鬆咗跌咗，係咪求其入間眼鏡舖都整得？
喺你到配嘅，廢事特登出嚟揾你整

住得好遠？🙈🙈

有 請pm

過來幫你fit 唔係就咁買盒就算🙈反正我收盒con錢包check

205@

唔得閒出嚟姐，去元朗嗰間得唔得？

Yes

小林眼鏡紙巾推薦嗎？

旺角邊到啊遲啲考完試黎揾你

Ok ah
專門抹眼鏡

想消毒埋就用蔡司酒精配方

今日好感謝個巴打買左2 支搓手液
人間有愛

我都講左毎爛GAG
好人有好布

巴打有冇返,今日想黎旺角配~

巴打 想問 近視深約700度
想做最薄鏡片 有冇好介紹

將軍澳有無防霧眼鏡布賣，幾錢

想問下巴打有冇Oliver Peoples既Arlich Vot

今日上咗去配，成班都好細心，同埋冇cash都俾我用轉數快真係好好

問緊🙈

喺呢度答埋你個size
48□22-145(43)

度數紙 會啊

呢支野我諗運埋返嚟成舊水
唔怪得我46元支既防霧咁好賣

記得唔好擺落去超聲波震

認真？
呢樣金子都冇講過

我仲周不時咁做添 會點嫁
影響副架？

因為冇條鉄芯

認真，未聽過

因為係我廠拍檔同我講
但龜甲一定唔得

樓主店有冇川鳩眼鏡和seraphin 眼鏡賣？
想問問巿面價係咪 $2xxx起跳？可以貴到$3xxx?

Seraphin🙈🙈🙈🙈你要我半價比你

2000幾不如配傳統勁旅金子 Masunaga JAPONOSM。。。

而家樓主店有冇做日本眼鏡減價？

2000幾都配到masunaga咩
我以為剩係得oh my glasses
巴打幾時出個價位推介

唔通我個樣太撚毒，之前去巴打間鋪證明都唔洗出，就有discount

可能有其他巴打幫櫬 驚你聽到唔開心所皆大歡喜

近視900度其實鏡框仲有冇咩選擇

巴打我副眼鏡因為長期用件衫去抹，搞到花曬，係咪除咗換鏡，冇其他解決方法

冇🥺

要細隻
厚圈
最正

有冇咩牌子推薦 我冇乜點研究 副眼鏡有啲殘想換

咩牌子都得
最好膠架

防霧其實係咪可以長用？

我賣緊個隻
D一係鏡片廠出 一係日本鏡布廠出 所以應該ok😂

有無MASUNAGA WRIGHT賣
有既話有咩色有貨?

好多人換隻豬
要買過嚟啦

起度呼籲 投先買防霧膏個巴打 用咭個個
我投先收錯左錢
你過來相認我退番比你🥺

去咗寶血驗眼, 佢話懷疑我有錐形角膜, 要再去眼科睇...
好怕要做手術

有隻打維他命B 膠水手術
應該幾萬搞掂
好簡單
係貴

唔知保險有無得claim
好難想像要開住眼俾laser射入去, 平時眼藥水都滴唔到

照紫外燈

咁又ok wor, 係咪唔駛住院?

想請問配全視線最平要幾多？

人間有愛🥺

你幾度左右

200左右 有少量散光

700元👍

地址是否p1元朗個個？ 擇日過去👍🏻

想問下, 冇度數想配副藍光/平光鏡返工搭車用, 大約幾錢到??

我在旺角

副蔡折左千零

咁3百都有交易～！！！
手工架加靚鏡

你店果款我買貴左，好sad
你$46真係良心價

想問吓戴得耐con 係咪會傷眼 (幾年)？呢個幾月用左2weeks 之前用開one day 唔會連續戴con

2weeks洗得唔乾淨好大獲

好驚呢d後遺症戴10年對眼變左60歲 2weeks 我都係用 pure moist 捽20秒再放入盒 盒就日日洗

用one day高透氣月we trust

唔該你 用埋淨低2隻 2weeks 用番one day

呢3樣都能透過啱孤度高透one day 解決

唔該晒

有散光就百幾元解決啦

我用開Acuve oasys with hydraluxe 既one day 好貴成$30 1日

唔好玩啦
冇散光13元日唔洗！

有散光

咁都15元唔洗wo🥺

係旺角某眼鏡店戴$580 30對

DVP有少許甩coat係咪無得救？

呢隻你果度幾錢？

過來我度
包行貨
包驗眼
仲唔會係散裝！

有無新果隻全線視 XTRACTIVE ?
幾錢?

呢隻

地址係？ 我仲有20幾對one day 用晒搵你

旺角top商場303店

乜個市真係差到咁，見有鋪頭擺出嚟都無人要

可能貴
我都有副賣4千中聽日到

你咩度數

今日聽到首Fiona sit 舊歌
有幾句

如果你認同 人是有需要造夢

（冇錯 眼鏡界真係太多野要與時並進）

抬頭望 星空 發夢 仍然自信

（希望可以執靚呢行型象）

人人都 怕難 怕倦 怕撲空
全球得我未 死心 沒有放鬆
（堅持 荀價高質素）

原價3150
佢都計唔貴

巴打仲有冇防霧野賣？
有就聽日黎

邊副

藍色Flight006

平既500本地牌子搞

有冇邊隻 One day colour con推介

呢批真係今年方框型棍之選

未找到
但唔係MOSCOT

可能係日本啲手工眼鏡, 唔該曬你先

我決定正式向冇理會客人健康用水貨及冇視光師檢查就賣CON既鋪頭挑戰
我個人最憎咩PM 留言先報價
我會每日公開一樣
如果同樣產品行貨計
佢每盒比我賣得平 （即使係講緊買100盒先做到的平均價）
我會不計成本即減
而所有價錢係包括隱形眼鏡檢查既費用
我會教埋點分行貨

第一擊
博士倫ONE DAY
行貨有黃色或白色標籤

我覺得似TART OPTICAL
你預同類野日本做係千尾左右

亮視點服務不錯的
同埋試個時係咪你話唔舒服所以咁調較

暈所以唔敢比你🙈

因為我地判斷上 客人戴5分鐘都暈就好難佢會再適應到

配低25度，睇近野時隻眼冇咁易累，亦比較容易適應
冇錯，配到最盡係最清楚，但你戸外工作有冇需要用到嗰個視力？定係低25度都已經夠用？
如果低25度都夠用，加上你自己話配到最盡會暈，低25度唔係仲好咩？

假架
唔想換過比你咪咁講囉(眼見再見 D專業視光師成日咁講架)

巴打今日喺唔喺鋪？

有隻miacare 全球唯一高透氣

170@

巴打聽日係唔係旺角舖？想搵你配眼鏡同驗眼

小休一下 星期日見

巴打我想問下層藍光係咪甩咗coating，唔該

甩到好明顯

巴打 如果七百幾近視 二百尾散光有咩圓框啱
有冇得冇咁粗框

簡細副d

有冇幾個框可以望望

300蚊塊藍光鏡會唔會好差?

我太差鏡唔會用啊

我又又唔知自己坐歪咗副鏡定真係深咗度數又覺得塊鏡片唔知係coating甩/刮花定點咁
你星期日會唔會喺鋪

YeahI am here

你鋪頭仲係咪好似前排過年咁爆如果係嘅我揀日平日先過嚟

無啦🙈
同埋我想講
我鋪頭有2組客就爆場😂

個感覺簡直客似雲來，幾時都爆

我次次去親都要喺嗰層兜半個鐘先敢入你鋪頭太毒鳥

唔係啊 幻覺嚟㗎🤣😂

見你地踢曬腳唔係幾好意思又唔係次次有幫襯，都係攞副坐歪眼鏡嚟整
下次我會大膽啲

巴打有冇做網店?
想買副藍光鏡又唔想出街

可以順豐到付

款有咩要求

巴今晚在鋪? 找你買colour day con, 你介紹果隻

過來fit啦
旺角12-9

諗住買圓形框

膠定金

膠
金應該要過千?

唔洗😂

五舊連鏡啦

有冇粗框少少?

金屬架好少粗

無論攝影師點打燈
唔係藍色ironman款隻色就唔係嫁啦

係咪有啲係半膠半金屬框?

有 等陣

巴打 如果想你到配sunglasses 大概幾多錢

巴打想問下呢副係咪A款？鼻托係咪金色？

好難carry
都係Ray ban/ Randolph / AO易carry啲

呢隻唔計錢佢幾好款

戴開博士倫1 day con，戴得耐會乾，有咩好介紹？

老老實實真係俾你班Staff啲”態度”嚇撚親

旺角同事有咩怠慢
我立即訓斥🙈🥺🥺🥺

原來我漏過回你

唔講來龍去脈啦 廢事阻你發達 我都唔會再幫襯
呢種態度serve客 祝貴店好運

私信我 我私人賠償比你 唔好唔開心
希望你比機會我改
因為我都係唔妥現有既人做事方式先開間鋪
我地有時講野係嘈d mk d
地方係細d
但我地一路檢討緊
不過我地冇惡意同用心serve
試過有客戴過左保養期整度數
我地都第一時間幫佢爭取

價錢 服務 做到都做

你見之前好多幫櫬過話好心機
當然我地唔會放軟手腳
我嚴肅處理每單投訴

巴打想問你有冇呢種眼鏡, 有 magnetic clip 可以 on top 加鏡片
小弟唔見咗塊藍鏡面想配返
鏡片闊 53mm
鼻樑 17mm
仲有唔見咗你送個塊小雲眼鏡布 有冇得買返

有
250元隻架

你想用番同一對片？

會唔會有得淨配鏡片

咁要試下我個副啱唔啱clip

日本手造眼鏡黎？

Yes😉

仲有冇其他日本手造方框介紹？

起度先向大家講聲sorry先
因為有時我地各個員工都住得好遠（土地問題冇辦法）
所以有時冇法準時開門我自己都成日遲

所以各位巴打唔好預咁早來到（1230就穩陣）
但除非特殊情況
一般我地都keep番9:00什至更夜過關🙏🙏🙏

+1 之前有日同FD去 咁啱你個日放假 阿哥哥仔態度愛理不理咁 唔知係咪你所講個poly師弟 well...

佢個人要熟啲先多野講😂

先同你講聲對唔住

因為我地之前試過同個客一打招呼就比左壓力個客咁

所以佢地會比空間個客自己睇🥺🥺🥺🥺

尋晚已經同佢地即時檢討

想熱情可以找高d all back戴眼鏡個個

可以一見如故同你吹兩粒鐘水吹到你驚都得🙈

所有覺得受怠慢過既人請tg我
我會送野比你補償🙇‍♂️🙇‍♂️

希望下次大家唔好因為我地問你要D 乜覺得我地煩
因為我指示左佢地要比多D SERVICE
千祈唔好覺得我地HARD SELL

好 tg傾？

Ok ah

如果講選擇多，係唔係元朗店多？

呢批唔得....dita masu...
但有其它日本野得

Rayban

照公價7折🙆‍♂️

本身深近視+有散光 平時帶開con多 想平平地配翻副眼鏡 一千蚊內搞唔搞得掂？

有啊
有堆高汁free架 或平架 夠做最薄174鏡埋單

你預最入門三百都有手工架了

tg傾？

巴打有冇moscot lemtosh啡色，或者差唔多嘅款

有
Lemtosh可訂
仲有tvr

巴打我副TAVAT幾時到

咁 tart arnel 55呢？

巴打 想問有冇啲岩大頭仔既圓框眼鏡？
最好金屬框，膠好容易會變歪

tart 我拿唔到啊
tvr 你有冇興趣?

但你本身幾多度先
因為如果你深度數就唔適合用大框

上面個款你舖頭係咪有 想睇下相

我都唔知算唔算深
一隻百幾
另外果隻400
另外有百幾度散光（好似係

而家果副鬆到甩出黎 我諗都關框既大細事？

唔關事 係車邊個下出事

你好，請問如果想配全視線，本身戴開1.67, 凈鏡budget要預幾多左右？

你用開邊個鏡廠

配完眼鏡左眼比右眼清晰正唔正常

之前戴過hoya, 現在戴嘅好平唔知咩牌子，都想配返HOYA，好似之前唔差咁

點解度數深就唔適合用大框

睇完你就明（-8.00姐係近視800度）

之前去過 有位女職員嘅態度都幾西下 最尾閃人算

巴打，請問將軍澳同元朗店係咪都有相認價“電視框”？

首先向你講聲唔好意思
如果你願意比多次機會我地 相認我私一比一次員工價你🥺🙈
我已經同同事反映番要改善
但問心 希望大家體諒番人係有情緒
由其是而家想同屋企人或者讀緊書既細佬買口罩搶唔到個種無力感
見到老細比人棄單搓手液塞左十幾箱貨响豆潤咁細既鋪行都行唔到既時候
再加上因為我igshop至低價推廣戴con要check眼令workload太大導致佢哋overload
我諗加加埋埋我都有責任
不過因為小本經營生意難做所以希望你體諒
如果有機會搬大鋪咁就可以好好多🙈

將軍澳已經係outlet價所以係好平了
（）

你來旺角吧 我地相認計多你5%cash discount

右邊啡色框同上面果副原價幾錢

元朗都係outlet黎？

Tko 先係🤪

我諗我係耳仔比較後
但圓框通常都比較短
至少行左幾間連鎖眼鏡鋪都係咁

配大框問題係厚同縮入去

想問新買抗藍光既鏡片係黃色，正常？
黃色鏡片長帶會唔會有影響？

唔該

原來係咁
咁如果我配副非球面加防藍光大概幾錢?

散光深嗎

咁姐價錢排既係MK≥TKO≥YL？
三間都係理工視光師？

Tko 係part time 請視光師
Mk 就日日有 （我放假找人頂）
元朗就part1師弟 （但佢放假冇人頂）

唔該哂巴打，原來屋企人尋日落左元朗幫襯左你地啦！仲話服務態度好好，拎副眼鏡出黎睇已經大約知有咩問題，果然專業！

200度左右

咁好平咋 174 韓國藍光鏡都係千二

有冇moscot yukel?
或者其他眉框推介？

巴打真係算係咁，比著出面果d一早睬你地有味
買唔買唔買過主啦，你估買副眼鏡好巴閉咩，賺你10萬9千7呀

我唔認識巴打，亦都未幫襯過，但見巴打係度盡心盡力解答各位問題，比既discount又多，未嚟呢度前我自己突係出面買過幾副dita，見到巴打開個價先知自己買貴咗，巴打咁好你地仲要嫌三嫌四，到有一日做唔住無咗，你地到時就真係有問題想搵個人問都搵唔到了

多謝你既支持同體諒
其實真心我當日開鋪真心唔係主力賺錢 ( 因為問心我打工又穩陣又冇風險仲要到今日我起公司能夠拿到既仲少過我出去打工)
我係真係見到個行業真係可以做得透明D 同用心D 我先想出去搞
屯門個時係搞得意興欄柵.....
不過由元朗開始
多得各位支持我先有機會可以行到而家
到我手既客我都用力去做
亦多謝我拍檔冇廠SUPPORT 可以比大家可以零機價比鏡錢就可以試到高汁手工架
亦可以用同快時尚眼鏡店相約既價錢去買優質更多的眼鏡片

其實我係比好多同行憎
你地以為我賣DITA 平?
少年 我不過賣緊外國建議零售價咋
係香港先咁扭曲 乜都MARK UP 好多
唔緊要啊, 但人係咪要跟上時代步伐
世上咁多代購 點解生存到?
我地點解唔可以跟日本同步價?
我都反思左好耐
我做既都係將心比幾
當我自己serve 緊自己

如果再買dita一定幫襯你地，無他，服務好，價錢公道

想問mk舖頭咩時間會比較少人流？有幾次經過都多人都無心機睇
不過多人代表巴打生意好

我個度坐兩個人就爆場
扣除交眼鏡比做好既客 其實好多時一枱半枱

1:00左右來就fit爆

hi視光巴
仲有冇搓手液？
想幫手散貨

買完搓手液
送多條靚眼鏡布比你
叫做 好心有好布

股市係咁跌
我諗金融屆既朋友都好唔開心

今次既跌市
希望大家可以開心小小啦

即日起凡購買德國鏡片既朋友
可以用震撼熔斷跌市現金至抵價六折去買thom Browne 鏡架系列

現貨有限賣完即止

學生700度近視250度散光，兩千配唔配到副雙球面鏡

完全無問題

之前買過 打算再幫手

其實你嗰度係咪冇得用折扣淨買鏡架？

多謝你🥺

可以啊 淨買架都歡迎

既然周圍都飛唔到
不如氹下自己開心 買副太陽眼鏡
全部六折
現金再多95折

其實冇第一枱就無第二枱
但有第二枱就爆

所以都會好矛盾🥺😂😂😂

雖然生意係好差, 但呢到可以咁樣樣賣廣告法?

大把黃店開post話撈唔掂，咪仲hard sell
起碼巴打係到解答人問題，仲要賣得平
唔係一開波就話撈唔掂求懲罰
咪支持下黃色經濟圈

巴打賣果隻東海藍光其實係咩spec? 係咪單非球面

好啦
咁我回番初衷 答番眼鏡鏡片問題

因為好多時
其實配番個新度數就解決

咁最幫到大家就係減價

有單非有雙非

屌仲有咁多

sor 打錯係雙非球面，唔係厚鏡雙球面，係咪都配到？小弟戴咁多年都係單非，一路好在意塊面變形得好嚴重

配到

硬係要經濟唔好先有貨

。。。大家估下呢副幾錢

我有一副膠+金jins框用左一年左右，鼻托裡面金屬同膠個接觸位開始氧化變綠色，想問係咪所有鼻托都有機會出現呢個問題？如果唔想有呢個問題出現係咪最好買番純膠框？

有鈦金鼻托都可解決問題

同級thom brown 4k左右

臉油多戴膠框眼鏡成日好油
係咪戴金屬款可以改善
如果上鈦金屬框最底門檻要幾錢
想高清又想防花
hoya同蔡司分別差幾遠?
利申: 黎緊得閒會去巴打你個到買款眼鏡
舊個款粗用花撚咗

幾百元有鈦框
防花就hoya強

好唔該

實情我都唔知
應該係輕度近視
另外想問輕度近視係咪無需要就唔洗戴?
我用電腦啊睇paper個陣唔戴

有冇cert係房

咁應該有牌嘅
不過呢行真係唔知點解有個concept買完套儀器唔到搬鋪都唔換機😂

想問下Dita 7806A呢副 灰lens 藍鏡面嘅太陽眼鏡會唔會傷眼鏡架?
好似聽人講純藍鏡就好傷眼, 咁呢類灰鏡帶藍又點架?
Thanks.

防到uv都可以戴
但如果強太陽下就唔好搏
藍光傷眼

仆街，之前覺得藍色鏡好型，特登換左

所以為左滿足你慾望 蔡司公司出左藍色變色鏡
可同時因應陽光而變色

完全夠哂BUDGET

視光師冇
鋪頭冇
調教冇
寄又可能寄失
鏡又唔知邊度做
最癲連人都唔起前面做到漸進

最好笑
佢hoya仲貴過我
唔知有咩原因理由說服到一個客人去買

多謝你提供消息
我會全力打擊😂

巴打想開Hoya VG同HVLL係咪同一樣野??400~450度近視冇散光...有埋防藍光大概幾錢左右?? thx thx

一樣 HVLL新名咁解

視光師巴打
見你推Thom Browne抵屌優惠，想問吓遲啲會唔會推Chrome Hearts抵屌優惠？想支持

Thom Browne 係因為現貨太多同埋想出清唔賣先咁crazy

完全正確

借問聲您拎唔拎到Chrome Hearts貨？

七千幾呀！

咁應該好高級同靚
你問我就dita已經好正

其實因為我同佢地講過話SHOW 圖先有
因為試過唔SHOW 圖就比 到有巴打來買但再相認話無額外折
佢就話我扼人.....

呢副4k即買

想問巴打有冇啲茶色或者透明灰色既梨型框賣 筆直ard 2k

即影比你睇

藍光定藍鏡呀？
你係講藍色太陽眼鏡傷眼？

唔講出嚟你都未必信
其實太陽既藍光係好犀利
藍色既太陽眼鏡係防到uv
但係過藍光

我知一般太陽眼鏡只防UV
係咪有啲又防UV又防藍光？

要佢註明先有
例如tavat 隻clipon 已經寫明左防埋藍光

我不嬲都唔做咩套裝優惠
不過見到呢排疫情嚴峻
所以破格推出 3個月 ONE DAY 裝

MYDAY 冇散光6盒收你
MYDAY 有散光6盒收你

唔知係咪因為多咗防藍光，戴住Tavat副clip-on揸車，喺某啲光度同角度底下會睇到車尾塊玻璃有pattern

偏光先會睇到彩虹紋照計

想問多樣野
之前配過幾副日本連鎖牌子嘅膠框
發現用幾個月就會變形同鬆
係鬆到望下面就會跌出黎果隻
咁係咪都關造工同材貿事

想問之前配咗嘅genic眼鏡，係咪都可以配個clip-on太陽鏡?

可以 日本Caesar flip @680

其實你心裡面都有答案

嘗試用兩個層面解釋佢既渣
第一個渣係隻架本身個質素差
所以用得耐遇到壓力或熱漲冷縮會變型
第二係本身鏡片個物料比較容易變型
手工眼鏡之所以貴 因為佢既材料理論上要擺幾年先風乾好唔變型
唔係既當佢水份流失就會縮料 撞啱如果鏡片既物料唔靚
咁隻鏡就會變型而離坑

咁手工框最平幾錢?

有冇啲大框啲既眼鏡推薦？

零框價
比鏡錢得
當然仲有200元 同Genic 680元呢d價位

等你

有冇類似呢種色或者再淺小小

想問下有冇類似moscot lemtosh款, 但係平嘅框

聽日回你
Lemtosh 本身1400左右

突發3萬thx

人千祈唔好冇事

之前係巴打度買左個asahi 藍光眼鏡
想問下可唔可以自己用超聲波水機洗？
最好幾耐洗一次？

日日洗都得
但唔好浸

1.76鏡可唔可以日日超聲波洗？
依家一個星期洗一次

洗是無問題
不要浸 同用太耐
一般180秒都夠

啱啱去驗眼話有七百幾度散光
依家先得20歲
咁以後嚟緊戴眼鏡係唔係只係會越嚟越厚冇得救

深左就返唔到轉頭

唔係浸即係唔好洗太耐？
用清水超聲波就得？

今日去tko攞眼鏡，你同事傷咗隻手都幫我較眼鏡，搞到我都覺得唔好意思添，
唯有過兩日有時間再嚟較番好啲

想問下你有冇eyevan/恆眸作買？

Eyevan 金子 masu都有

星期日會唔會喺旺角鋪
以前喺元朗鋪配過鏡，但而家度數變咗要換埋鏡片+想買多副

星期日在啊

ok, 星期日嚟搵你

巴打今日旺角收幾點

有咩拎嚟旺角搞

巴打 想配過副靚啲既鏡片 大概幾錢？
依家副鏡好似廢廢地 超反光+勁易起霧
好似淨係鏡片配左$1500

我本身左眼弱視 細個視網膜脫落9成+白內障
做完手術好似視力損失 配咩度數睇野都係矇
同埋有青光眼 一直配鏡都無配度數

右眼就900近視 300就大概散光

同埋係咪無機會可以帶con
之前有問過醫生佢話可以帶
但我上網睇好多都話唔得

啱啱配完
你地太好服務

多謝支持

想問下今日巴打喺唔喺旺角發現近視應該深左想換幅新眼鏡，預算1000蚊左右唔知夠唔夠

如果左右眼都係150度近視 25度散光
想配經濟實惠嘅鏡片
無其他特別功能需求（有防花防塵就最好啦）
有無咩推薦

300本地1.6單非球面不反光
或者500左右的副廠蔡司

325度近視+少少散光
想幫個新框配鏡片幾錢？

300元起到好少少蔡司千幾都夠哂洗

想問下好少少同經濟少少既分別係在於咩？

品牌唔同
咁個coating 既耐用程度 易潔程度 一定略有不同

以hoya為例 賣點是5倍防花
蔡司賣點最高透光率
Asahi賣點日本高性價比品牌

本地鏡片同埋副廠蔡司200蚊差別想問係啲咩
300蚊就有1.6咁平？
之前有間眼鏡舖推薦我配1.56 （800蚊）
話我度數唔高唔使去到1.60 （話要收1400蚊 我就無配啦）
後來我見到1.56 Abbe Number仲低過1.60
唔係應該理論上越高refractive index 越高Abbe Number架咩

係呀 益巴打
好多時講無人信

你800幾budget 夠配Hoya 最強1.6 vg(hell) coat la

今日去眼鏡鋪問，最平果隻都580
好彩有上來問一問巴打先

過來相認驗配無壓力
因為我唔洗上樓 旺角上蓋商場 歡迎查詢

有無詳細地址？開幾點到幾點？
同埋最重要既點同你相認

我承諾大家
艱難時期我食左個加幅

等我順便解釋下
點解要做1.6
其實淺度數點解我地都首選係做1.6
因為除左阿貝數既問題 (相對少人察覺 不過都真係有巴打feel 到)
1.6唔會咁易受到隻架熱漲冷縮變型而影響
同埋本身1.6隻料比較硬身 所以鍍上1.6物料個眼鏡鍍膜都會比較硬淨

不過散光產品唔加番2元真係要飲😂

Um...唔好意思
如果TBX908 東京玳瑁色size 46請問有冇現貨

想要光學鏡
同埋配蔡司仲有冇上面講既優惠

配度數都冇問題
款完全一樣

蔡司正啊～～～～

面對疫情 恕我未能好似潘師傅咁帶領你去練精氣神

但我可以做既係令你睇清前方 同埋幫你慳錢

六折大力救市既現貨鏡架牌子已經加入左有
THOM BROWNE
越前國
OAKLEY
RAYBAN
PLS PLS
YUICHI
SEIKO

好多猛將

鏡架先到先得～！！！

有冇muge classic既框呀巴打

有啊

千零😂

驗眼再決定

（好官腔😂🙈）

巴打今日黑衫？

保藍

你地同事好friendly好有耐心詳細講解
會keep住幫襯

可唔可以睇下右上第三副imperial 架

想問下巴打鋪頭仲有冇呢種眼鏡賣？
近視想帶太陽鏡 唔想帶con 定建議直接配副近視超算

有啊
隻架250元連clip

今期優惠
冇散 6盒
有散 6盒

有冇圖睇睇？

巴打你好
最近配咗副眼鏡
我六百度近視 一百度散光
眼鏡配咗無散光嘅
返到屋企戴發現完全睇唔清
唔清嘅程度係伸長手臂嘅距離已經睇唔到
而且望向眼鏡嘅邊緣位仲好暈

返去眼鏡舖諗住睇下咩問題
個好老嘅視光師堅持係因為我副鏡無加散光落去先咁矇
Check咗鏡片度數係啱嘅
但我本身屋企副眼鏡都係無散光但睇得到 夠用
平時戴無散光嘅隱形眼鏡都無問題

想問問你會唔會知大概係咩問題

巴打你間鋪係genic?

首先係你要求唔配散光定點先?
同埋個近視度數同上一副爭幾遠?
如果唔太清楚可以上來問下我
不過真心
你心裡面都有答案

唔好介意純粹一問
點解唔係配之前問我比較下價錢各方面 要中伏先問我
試過好多配完先知原來一直配開個價錢夠配hoya hvll隱型眼鏡又唔同既
尤其是矽水凝膠鏡片可抵銷部分散光

係啊~~~!!!
同genic 合作

我要求唔配散光
因為本身嗰副都無散光睇得好舒服
近視度數一樣
但唔明點解新嗰副好似完全唔啱度數咁 睇野又對唔到焦

我係同朋友傾開計佢先話我知有你
對唔住係我蠢咗

如果完全一樣
可能係調較問題
拎來旺角幫你睇睇😆

巴打點解有散光唔配埋散光 有好處？

冇嫁
可能佢戴到暈😂🙈

巴打 唔好意思 我想再問下 Ray Ban 6378配1.67夠唔夠薄 會唔會都仲係會突曬出嚟

幾多度先

絲打怕暈 睇野太清楚反而唔慣

對 唔習慣

2隻都750 同208度散光

1.74都突爆
㨂隻細d

1.74後重有冇得再薄啲，同埋冇咁多變形

咁姐係冇得揀幼框

巴打
左眼800度近視 250度散光
右眼1100度近視 250度散光
近視深左想配到新眼鏡 咁樣會配咩鏡片好
家下戴眼鏡對眼縮得好細

㨂個框要細
最好45或以下
用174
雙非什至八非

巴打聽日係唔係mk

視光師巴打，如果想配副磨沙黑色眼鏡，有d咩推介？thanks

咩型狀？

如果似mp2、505 或 t272 尼d咁上下型狀呢？
Thanks

巴打今日係唔係鋪？想晏小小過黎睇